# README #

See on praktikumi failide hoidla, mida saab kasutada ainult koodi algseks lugemiseks. Töötamiseks looge endale isiklik repositoorium, näiteks privaatne 'fork' bitbucket serverisse, millest siis omakorda saate luua klooni oma arvutisse.
